轉工做倉，要求要excel，多數要去到什麼程度？

轉工做倉，要求要excel，微軟的office，多數要去到什麼程度才可以應該工作？

識a-z英文字母就得
可能要入下機咁

最多咪VLOOKUP
唔通會要你識VBA

識用excel 寫game

卜直

識開電腦

以前做倉一個月是入資料，都n年前的事，所以不知現在行業點

有眼耳口鼻都請啦

打中文
excel加減乘除就可以

好的，見左工先

連excel都怕好心就抽d時間進修下

做倉都要vlookup

入倉用eye look up 就話姐

識google

放心，呢ｄ所謂要求應該係你識打字就當你識
因為多數連個老細／見你工條友都只識皮毛，ｖｂａ絕對唔知有呢樣野

識字就得

我用ｖｂａ寫過俄羅斯方塊